不如大家組織新職業 - 藍衛兵

我地組織史上最左既藍衛兵，潛入各大fb group或論壇作出批鬥，以分化藍屍組織力。

同時亦希望綁架政府取向，迫林鄭以最左方式加速香港被歐美攬炒既時間表，最終達致加速滅共。

你無斬過長毛
你唔係藍絲

[全民twitter]twitter娛樂交流區,港豬要娛樂入手